費托因咩由世三跌到落谷底

真係好想知咩事

傷

上車

去左垃圾車

賺夠錢同拎盡獎盃

上錯車

早熟早殘

響利物浦成日傷住踢，其實響利物浦走果個賽季後半段已經回塘

上錯巴士

肥賓用爛左佢

正常發揮姐

美施勁足十幾年

點鬥

因為我剪左頭髮

俾我選擇多一次
我唔會去車

你真係想知？

本身就係吹大左 只係後期現曬型 點都吹唔到

一個人可以復活5次 佢算係奇蹟

改完名扮球員真係好柒

咩盃都拎過晒啦 仲想點

有人話頭髮帶來自信

知唔知費托叫做人生贏家？ 有實質獎項駛靠你吹奏咩

佢此生無憾
咩都拎撚晒 係冇頂級聯賽冠軍

人生贏家喎
邊度谷底？

為咗英超冠軍上咗架垃圾車

冇謝拉特逗住

係嘅。
冇左嘅係利記時期嘅入球觸覺

去到車攞到歐聯
加埋佢完場入巴個球可能來緊廿年都仲俾人loop 緊，點解要後悔去車

車仔9號既威力

仲有12/13年 回勇到場場入波贏歐霸嗰段時間

去車唔好咩 果時有世三 巴哥 林伯照

去車先有冠軍

巴塞殺手

留係利咪又係差唔多時間回塘
去轟起碼有盃捧

歐霸殺手

所以就係名大於實羅
就係比人吹大

打工心態咁難明？
人工短時間chur盡提高，跟住就養生波hea賺高薪

笑死 撚到維迪傻仔咁

利記last一屆已經踢殘左啦
係油王仲on99俾成50m買番黎俾人笑
就算佢冇去車應該都上唔番高峰

殘還殘
佢係利最後半季都入左9球

最勁嗰陣咩獎都冇
廢嗰陣就咩都拎晒咁濟

歐國盃神射手

除咗車迷之前其實唔會有人諗起佢踢過車路士
講佢一定係諗起馬體會同利物浦
喺車係贏到啲盃 但完全係過客一個 完全唔覺得佢嗰段時間有幾風光 日日都俾人話廢

好似有一排係咁啪止痛針落場

有咩問題 我估C朗美斯都寧願做佢喎 拎次世界盃係真正足球生涯打爆機 話知你世幾咩 仲要有埋champions league 球會國家都全爆

如果c 朗美斯佢地係咁既心態應該唔會有今日既成就

因為費托心繫我利，去轟狗到玩野唔踢好

離開利記之後就。。。。

比得簡一定做美斯c朗

依個兩講緊爭歷史第一

廢托？做世一想要發夢先做到互

第一次聽人講托利斯名大於實

唔係呀 係冇睇波定點
係轟比人笑到仆街 報紙佬都幫佢復左幾次
次次比人笑到仆街 對曼空龍飛機上曬體育新聞頭條

肥賓進攻無辦法，成日叫佢啪針上

最經典咪呢下

又要叫費托啪針上，未贏到又自己淆底換走
謝拉特都唔知肥賓做緊乜鳩

唔好咩都瀨尻我地車仔

佢早熟早殘，唔知係對痢太有歸屬感定教練覺得佢可以，成日傷好番6-7成就頂硬上

加上佢本身靠速度硬爆食飯，呢類球員一傷就好難維持，何況仲要傷住踢（奧雲，卡卡，巴爾 前人後者都有版你地睇，尤其係年少成名）

佢係車仔係災難性表現，但佢係利物浦中後段已經傷病纏身，至少唔會係車仔玩壞左佢，最多係令佢心理壓力大，但身體上唔關我地事

上車前果季都收皮啦

我你老母咩

速度型前鋒傷hamstring
仲有傷左肥賓都照用佢

你都on9 個陣t9轉會禁轟動
5000萬 半季直接轉會去競爭對手 全世界睇住佢係車仔嘅表現
淨係對曼空門唔入 對巴奠勝 歐霸復活 都一定記得佢踢過車啦
你話冇人諗起佢踢過A米就話姐

未拎個聯賽冠軍
咁都叫拎晒

佢個季唔轉去車一樣會回塘
到時盃又冇 錢又冇 正選又冇 分分鐘國家都入唔到啦

以前好多前鋒都係得幾年貨仔架啦

同期計 到朗尼都未到佢啦

世三

屌得好

後期睇落廢
其實入左好多重要波

韋拿勁過費托啦係名氣無咁大

認真好少西班牙人會早熟早殘，真係車仔當時風格累咗佢

對暴力般窄角度窩利先暴屈

仲記得去左垃圾車，有一兩場入返波就成鳩日話王子回歸，回撚到回魂都未回到

做完大溪地殺手就變成咁

清你都幾風趣喎